[我城世界第一] WONG PAK HO同學，下次扑嘢記得熄cam (2)

玩到咁激virtual background都救你唔到啦

電腦分析 99%係連豬

舊po

WONG PAK HO同學，下次扑嘢記得熄cam

留Ming

過嚟留個靚名先

比啲肥膏頂住咗

wow ~ 連成一線

開到2

全部同我起身！

開post 個作者係咪cut左段精華諗住威脅柏豪哥

佢本人ig
中學讀陳瑞褀
2020dser
平時份人鳩下鳩下，以為自己講嘢好好笑，周圍串柒柒

出名啦

啲ig唔見晒

條仔條女太柒
冇上次slut咁哄動

全名:王柏豪(應該係咁寫)

其實想問點解上下身唔襯一套嘅

溝到女

1001

咁就一世啦

星球大戰

Lm

Fact checked
係shitty asso 仔唔係大學生

唔係阿唔係阿

一樣姐都係city

diu 笑撚死

我城又贏

搞乜撚 講緊Wong pak ho

有咩分別啫，city asso仔收分同 city 差唔多啫

影衰我城

Slut條女正好多

佢改咗自己個ig名做佢frd個名，勁撚賤

佢黃㗎

真，fact check左唔好推，手足

手足黎 手足都唔比扑野？

咁撚仆街

你好憎佢？

點解佢有女屌

因為仆街

應該改咗名

仆嘢唔係問題,最起碼都關左個CAM先仆啦

點解我冇女屌屌

仆*扑

條女係連豬都屌

幫手推

你有冇錢丫？

姐係即興扑嘢 條女襯唔切

要幾多
我唔係叫雞喎

其實睇完想洗眼

大媽樣+身材

留名睇乜事

冇人對條女有興趣

推

係，佢就係其中一個

Earth walk

連登仔真係食得好撚偏

連豬好失禮你咩

你諗多咗了

好搞笑

其實都冇睇到啲咩...

咁連呢
(唔好貼圖thanks)

一睇個腦就自動播左shooting stars

好撚賤

手足大撚哂咩

我搵唔到佢ig

喺地球上搞嘢嘅第一人

咁都要開2

佢自己開cam直播㗎

Search唔到佢嘅

人地起碼正常人 係肥啲
毒撚注定冇女屌

佳仔都有
屌拿星

得你冇

我唔屌姐
大把女等緊我

真 我要屌實做到fuckboy

吾城又然

聽講狗仔黎

條女完全撞晒色 條底褲好有阿婆feel

Del曬ig fb

女人嘅世界男人係唔會明白

同種交配 有咩問題

肥仔係咪除左褲, 睇唔明佢手係渣波定係摷野

有無人整首shooting star 黎睇下

個波生喺屎忽都幾恐怖

高高大大有女屌，好過好多連登仔。

你本身已經係

一樓應該補返呢張

摷嘢

呢個當笑片睇

咪屈==

其實有冇part2

想睇完整片段

依個似玩膠

呀... 我要飛往天上
呀...像那天鳥翱翔

想繼續食花生，留名有人爆埋佢number出嚟

即係太空同薄大又係一樣？

咁撚肥但波咁細真係好噁心

Demand and supply

係啊大家唔好推啊！

肥毒先有女屌 出街見啲正女都係拖住肥矮毒

我城反枱合成版

我喺銀河系 屌緊銀河閪

2

屌

樣既問題

Asso分數都可以共享shitty榮耀

咁太空同薄大又另一樣野
Shitty asso經jupas入架

不過分係咪一樣呢就

Hi 🙋‍♂️

LM

Shitty 人， 與有榮焉

Shitty而家有asso咩？定uow

第一次覺得身為shitty人感到驕傲

好似不嬲都有~幾年前去過人地畢業禮

我讀緊poly

以前cccu阿嘛 今年賣左盤俾uow啦wor唔明點解仲有shitty prof教

係

City 好似jupas嗰度都有asso報？

笑撚死

佢係黃定藍架？

條女ig?

點解city仔有咁多冇腦MK

咁要好撚多

shooting star

襯一套 就等於西裝咁 得體但好貴
唔襯 等於casual wear 舒服 平 正

睇完笑下咪算仲咩要起埋人底

唔通你就係Wong Pak Ho?

唔係，以前city asso有兩款，jupas親生仔同埋cccu契仔

其實真係唔係個個女仔會襯一套底衫褲 邊件順手咪著邊件，再加上好多 bra 都唔係搭埋底褲一齊賣

你著開咩色?

條友成日用交友apps約炮，仲以為自己好撚勁，好撚多女

未有人起條女底？

太柒 冇人有興趣起

點解要起？又唔係佢開嘅cam
連佢係咪shitty學生都未知

藍絲

好撚狗
Del左ig咪算

聽講Edison而家仲喺科大宿舍風流快活

痴線 開到第2個post

成個弱智仔咁

南山南
啊 好想_ 姐姐 好想_ 啊
北秋北
啊 umm umm 啊

條女入咗港大

有$$$$$係唔會犯法架

slut個單係咩嚟

清坐咗幾多碌😅

UST bba major in Information system嘅Edison 同hku slut女主發佈交配短片

有冇留底

犯法嘅野
本人從來沒有觀看, 下載, 保留或者轉裁
只係聽人講過下

親生仔三萬幾一年

想睇條女咩樣

真係無聽過

條女資料呢

Miss幾靚

好核突

好似冇咩人知

下年應該會多左好多毒撚揀city

得51秒?

好撚好笑

你地唔好咁樣對我朋友得唔得

食得咁偏.jpg

星制交配

屌條link死左

Oops!

This video has been removed for violating our Terms of Service.

backup 呢

扑嘢啫又唔係強姦
唔記得熄cam大家笑下咪算
唔洗起底嘅

secret page

陳瑞褀畢業入城大 廢撚到

她起港大有沒被人笑？

「城大asso」

真心正，但個樣看唔出咁淫蕩

幫緊你幫緊你

樓主pin this

連仔今次無上次咁快手

上次SULT 係咁del

有咩好Del 又唔係CP

Bam

好似肥仔波

邊個女人會咁得閒去襯

thanks 巴打

底褲？

引到樓上幾多絲打

個太空background 配shooting star 好夾

條友平時應該得罪好多人
勁多人起左佢底

死肥仔可能平日做得衰野多

旁白: 屌 oh my god

lm

仲未有人起條女底

人品好極有限

佢好撚易嬲，打波身體接觸多少少就屌鳩人，可能佢淨係鐘意同女打波有身體接觸

有料

屌你地記住下次再有柒頭唔小心流出就用呢個caption

你呢個形容
聽落去份人唔係好衰姐 仲幾fun添

有21件asso狗負皮

上次sl/ut 係兒童色情wor

what the fuck!!! 居然仲推緊

個問題係佢講嘢唔好笑又串唔起，郁d就嬲鳩

有冇人知點解會係宇宙background

依家仲有邊度可以睇到slut條片?

我冇backup

聽講仲有住hall

係香港打波有身體接觸狂叫foul 未得
香港人係咁，仲pussy 過中國人

孌童犯田少雄 (AgentCC)，唔好入佢條link

屌宇宙西

有無Backup

好好奇佢條女到底係乜樣

咁都開到2

Backup

輕輕一推

咁撚賤，做着佢朋友都陰公囉

條女AAA?

憑呢條超人離開地球既片
相信個男得3分鐘

Back up removed too

Thisav咪有

證明青頭

csk咋喎 又唔係lsc

條女呢？

唔會有................

相信就算女人對佢都唔會有興趣

留名一身蟻

佢咁既樣都有囡食

明知streamable 會del 呢啲片仲用

band2/3？ 咁上下啦 入shitty綽綽有餘

咁shitty又冇shit成咁..csk入u率低

我係好堅持每日都想一套
但根本好多bra冇一套買
同埋底底日日洗 bra都冇咁快乾
唯有要同色 咁心理會安樂啲

咪撚推啦屌你

你係涉事乳頭？

Slut 係hku乜科

你啲底衫同底褲係咪日日都一套呢？

應該得av先會一套lo
或者你扑得嘅女都好L鐘意你，先會走去襯

我個波無咁細

我想嘔呀屌你老母 條女真係勇者

笑死睇一次笑一次
條女個底呢

郎肥女漲喎唔係幾襯咩？

舊PO一入到去已經1001, 條片終於唔係喇沙米線

仲住緊星星堂

男女都係啦 無論係個樣定副計

點解可以開到2

佢有新女朋友未？

出哂水

你意思係Starr?

其實佢幾靚仔

仲要條撚又大

梗係啦大佬根本無人係真心想睇 純粹係八卦
又唔係名校衰十一 又無之前嶺南條女把聲咁淫
馬蹄露流出你都唔會想睇啦

Anthony Lai , 任教BST

有冇訪問下佢咩感受

推到仆街

唔好推

仲有一個叫Adrian 專係r人挽friendly

不要再推了

有冇details 利申識佢

多唔多人溝，咁淫應該好多追求者

推一推先

求片

點解咁都有女屌

輕輕推一推先！

唔著底衫

太遲入冇左

youtube有

pish

岩岩搵到link

點解死link

back up既都死哂link

好人一世平安

黃柏豪真人？

lm等睇

屌 遲咗 乜都睇唔到

睇完條片都冇嘢睇到

早晨一pish

我冇用不推文....

ok sor ok sor

pushhh

係因為主角舉報？